[拋磚引玉]keroro軍曹最可愛K隆星人

Tamama

當我細個知道佢係男人
對我做成嘅衝擊真係好大

繼續
Kiruru

garuru

Karara

其實我覺得keroro小隊都好可愛
以外嘅K隆星人都差啲

Pururu

Kururu曹長

Zeroro

Boo!

Tororo新兵點會贏到Kururu曹長

幼年期嗰啲都好正

最得意嗰啲好似俾我講晒
冇貨...

騎牛搵馬 見一個鍾意一個

屌撞圖

唔算啦
一個jpg一個gif

郵差

Keroro 同giroro老豆

真係好撚型

Shivava

寸到仆街...

呢條友細個時係咁

kururu

冇晒貨
個人認為簡單啲講一言以蔽之其他都係柒頭

我咁多年前cap嘅圖有人keep低

好懷念

咪就係

佢眼白變到咁

係咪黃班點病變？

馬隆星人Meru 頂住檔先

犯晒規

依套野粵語配得幾好

呢個都ok啦

g持

呢兩隻配音好好

你同tamama臭味相投

我冇

花師奶

想問係咪有集係講有隻外星既黎左地球
之後唔知點搞左一輪要返去
佢企係個類似UFO既野下面問keroro同唔同佢返
有小小淒慘feel 最後keroro無跟
一直好想搵返呢集 有無人知邊集

giroro配音平時咁佬聲
到聽佢要配小朋友giroro扮cute把聲就好想笑

唔係分開配咩？

上youtube check返好似係一時時

呢個就係同一個人配返嘅：

好鍾意睇Keroro同冬樹/ 佢婆婆相處嘅情節
佢對藍色事好好奇同對冬樹忠心耿耿個陣好qq
無侵略嘅心 傻更更咁

後期D K隆星人畫肥左仲cute

明明keroro就最可愛

係以前啲粵配都好好

完全唔明點解唔繼續出落去

我成日都仲諗住有呢一日 日本奧運用佢哋做吉祥物

呢集幾好睇

Keroro 同 Giroro 嗌交好好笑

無人中意dororo咩
利申細個最中意佢，但明明應該喺主角群裡面，又成日無得出場

Giro子

點解宜加咁少出keroro 嘢

有無 tamama衝擊波咁大？

細個就已經覺得下邊果隻好似麥玲玲

右邊嗰隻唔係佢可愛,係佢配音嗰個可愛

Sumomo都冇？

有冇人玩過隻keroro單機pc game
4人喺個空間度打 個地係磚組成, 出技可以打爛整到人跌死

keroro好可愛

好好睇

變人好j啲

有冇人睇圖都覺得有聲

Tamama 好似係未有性別 中性 因為佢仲有條科豆尾

有！！！好正最鐘意用kururu，大技係勁多個炸彈跌落嚟
好想玩返但唔知仲有冇得down

蕯基路！

Keroro = 津路水炮類連登仔
Zeroro = 連登毒撚
Kururu = 連登IT狗
Giroro = 連登勇武撚
Tamama = 連登Gay佬

Keroro最得意
配埋佢
慘叫kero

好得意

細個嗰時追漫畫好鍾意佢

弱智仔😂

Go!!!!

我真係估唔倒keroro軍曹原來仲連載緊

唔係K隆星人

Keroro = 大帥哥
Zeroro = 冬來
Kururu = 顧落蘆
Giroro = 羅義
Tamama = 馬炭

搵返好多回憶
kururu曹長真係好犀利

噪到仆街
啲彩色組合櫃

好對唔住啊！好對唔住啊！好對唔住啊！

我鍾意Giroro

想搵番隻係keroro 無啦啦變到成身金色 之後可以用啲好勁既招式 果陣真係睇到對佢改觀

傻瓜青蛙！！！！！

王牌侵略者Urere

笠痴痴超人

我記得有一集係講班青蛙變身變成靚仔
但又搵極都搵唔到個隻
想問係咪我記錯

駁唔到

係咪著晒老西
係歌舞技町個集

變晒做靚仔，夏美話俾佢哋侵略下都冇所謂
外貌協會

成個post都有聲

見到個po專登去睇返keroro大電影 真係好好睇

真係無咩印象
好近尾聲的
好想睇返

軍曹大哥

Tamama把配音真係一流

桃華同他媽媽呢個組合真係無得頂

郵差meruru

Shurara嗰兩隻手下

傀儡師mekeke

雪人yukiki

Dororo媽

要有配音先會覺得佢得意

桃華擁有全世界51%財富嘅人

嗰集係佢地變哂高達啲角色，連聲優都特登搵返w啲人嚟配
Keroro係背心毒撚
同埋子安做返子安個角色

當年追到12x就冇睇了
其實動畫一共有幾多集？
得閒揾返黎睇先

冇人吹奏夏美大人

漫畫連載成點？
點解動畫仲唔很出新季

Btw唔知係邊隻嗰啲睇129話

只要有愛男人也不是個問題

你個名

漫畫到280話

動畫唔知，可能冇錢賺

邊集

以前成日去同學屋企玩keroro隻ps2game
勁過癮

近排玩返呢隻

must be Keroro la

有聲

係咪呢集？

有冇人覺得佢好似成龍後生果陣

keroro真係好好睇

玩過ps2 一隻格鬥game
Keroro 可以出類似爆熱神掌嘅技

好麻甩又好可愛

好型！二戰老兵onroro少尉

Chiroro
Karara個fd

新兵nobibi